Vues Tableau, Agenda et Liste
=============================

Pour chaque projet, les tâches peuvent être visualisées dans différentes vues : **Tableau, Agenda, Liste ou Gantt**.
Chaque vue affiche le résultat filtré par le champ de recherche en haut de page.
Le moteur de recherche utilise la [syntaxe avancée](search.html).

Vue Tableau
-----------

![Vue Tableau](screenshots/board-view.png)

- Dans cette vue, il est possible de glisser-déposer facilement des tâches d'une colonne à l'autre.
- Il est également possible d'utiliser le raccourci clavier **« v b »** pour afficher la vue Tableau.
- Les tâches avec une ombre ont été modifiées récemment.

![Tableau Limite de tâches](screenshots/board-task-limit.png)

Lorsque la limite de tâches est atteinte pour une colonne, l'arrière-plan devient rouge.
Ce qui signifie qu'il y a trop de tâches en cours en même temps.

[En apprendre plus sur la configuration du Tableau](board-configuration.html)

Vue Agenda
----------

![Vue Agenda](screenshots/calendar-view.png)

- Dans cette vue, il est possible de voir les tâches avec des dates d'échéance.
- Selon les paramètres, il est également possible de voir les tâches en cours.
- Il est également possible d'utiliser le raccourci clavier **« v c »** pour afficher la vue Agenda.
- [En apprendre plus sur la configuration de l'Agenda](calendar-configuration.html)

Vue Liste
---------

![Vue liste](screenshots/list-view.png)

- Dans cette vue, tous les résultats de votre recherche sont affichés dans un tableau.
- Il est également possible d'utiliser le raccourci clavier **« v l »** pour afficher la vue Liste.

Vue Gantt
---------

![Vue Gantt](screenshots/gantt-view.png)

- La vue Gantt affiche les tâches dans une fresque horizontale
- Le diagramme utilise la date de début et la date d'échéance pour afficher les tâches
- Il est également possible d'utiliser le raccourci clavier **« v g »** pour afficher la vue Gantt.

Aperçu du projet
----------------

![Aperçu du projet](screenshots/project-view.png)

Ce mode permet d'afficher une vue d'ensemble du projet :

- Vous pouvez voir la description du projet
- Attacher et visualiser des pièces-jointes au projet
- Visualiser la liste des membres
- Voir les dernières activités du projet
